有無人鍾意一個人入戲院睇戲？

我試過幾次，可以好專注欣賞套戲，其實好過同人睇。

都係，唔駛理隔離嗰個

一個人睇可以慢慢思考 細味套戲嘅內容
同女睇 睇睇會變左摷野 不了

主要係一有時間攝到就可以去睇
約人要夾又要等

成日去電影中心自己睇

我係鍾意一個人睇多啲 想睇即睇 唔洗夾

想自己一個包場睇多d如果有錢

其實大把人都係咁，正常樣男女打工仔西裝佬ol都有

成日同人講自己一個去睇都不知幾寫意

但其實好想有女陪

分手之後自己睇多 係舒服既 有時都想有女陪下 share下心得感想

Exact7ly呀巴打

一時興起又有時間就唔諗即刻去買飛

一個人睇戲真係會上癮
唔洗就人時間地點自己想睇乜就睇乜，減壓一流

之前同班FD去睇戲 約好哂自己就買左飛(D FD冇信用卡)
之後去到個日收返錢果陣 有個FD話自己冇錢遲下先
第二次出去食飯 追返佢又話冇
唔係介意果一百幾十
而係介意約左咁耐唔講冇錢
等到出黎果日先話冇錢 條氣好唔鋸 好似比人計劃昆錢咁
從此以後唔再同其他人睇戲

我身邊都朋友係咁 出黎有節目可以無錢嫁咩 所以比錢都唔好做主動比果個😂

留個名

唔洗約黎約去，啱時間就睇得
仲要冇人係隔離傾，可以專心睇戲

點解同人一齊睇戲就專注唔到?
你同fd睇戲會瘋狂吹水?

每年都起碼十次八次 唔使就人，不過儲分就難啲，又無得用AE買一送一

試過一次之後就上癮，果種自己一個去享受電影嘅感覺，真係好正，
唔洗理身邊條友鍾唔鍾意睇套戲，想睇咩就睇咩自由自在。

其實幾多人一齊去睇戲，到最後咪又係你有你睇，人地有人地睇
除非賤格到一路睇一路吹水。

同人睇會了佢隻腳

平日唔洗返工個時

不嬲都自己睇

睇戲其實冇乜必要一班人睇，除非你想包場邊睇邊討論，唔係你都會專心睇到完場。賤格狗一路睇一路嘈住其他觀眾我就冇野好講。

最近愛上一個人睇
一個星期內睇左三套
可以靜靜自己enjoy 幾正

同女睇我都唔撚會理佢 睇完先會同佢討論
當然爆谷戲另計

早一兩年開始自己睇戲，第一次係套戲太冷門冇朋友有興趣，果陣係尷尬，不過後來覺得一個人睇唔洗同人夾仲好

一個睇先知，睇完上連登討論仲實際

份人朋友唔多 會睇戲嘅朋友更加唔多
以前自己睇開戲 睇完上網睇人討論
偶然發現有個fd都會成日睇 就腳組團
雖然入去都係各睇各

不過依家個fd有異性無人性了

所以都係自己去啦唔洗諗太多野

成日想快d 60 買老人飛早場瘋狂睇戲

試過一次睇笑片 冇人一齊笑

自己哩埋一邊笑

自己一個睇容易啲投入

我有四間戲院既會員
經常星期二下午無人迫既時段一個人去睇戲
好爽好舒服

有晚夜場臨買飛都無人買
幾驚包場或者唔開
最後都有幾丁友

自己一個緊係睇劇情片啦
愛情片笑片緊係有人陪好

吾會吾開既，就算得一個人買飛都會開場
吾知一個人包場有咩感覺

睇早場最正，人小飛又平

我吾你老母啊
吾吾吾撚夠你老母臭閪

雖然好毒好難睇但我已習慣

有幾毒
偏門戲有時好難約人睇
同依家都多左好多人一個睇戲

從來去電影中心都係自己一個
去商場戲院就搵番人一齊睇

$95

一個人睇戲好浪漫又自在
最愛百老匯電影中心

不嬲自己睇
想睇邊場就邊場

Indeed

經常去電影中心睇